求推介荃灣食甜品好地方！

約咗個女仔係荃灣食甜品 發現好似無咩邊間吸引 唔想食松記ed 有無巴絲打幫到手

木子甜品
荃薈

前幾日食完間叫皇室幾好

甜點
富麗果頭

木子平得黎都唔錯

Beans?

熊貓附近有間唔錯 天橋下邊

窩心甜品屋 啲窩夫幾好食

呢間唔錯

哩間平民隱世
但附近唔多野行

荃灣廣場 MX嘅窩夫

卓明樓

ideas dessert

Ideas 幾正

五蚊碗熱豆花

企喺街邊慢慢嘆，風味十足

Aroma dessert cafe
食過次 唔差

M記 平靚正